呢個肥妹作詞又幾好

齊上街

呢D叫肥咩

邊度肥